連登仔玩CD-ROM都可以玩到咁小學雞，仲要益左班狗公，好撚低質

呃人自拍
溝女
屌你老味我究竟入左個咩網

用ISP註冊就係為左減少5P、小學雞
但果班人D行為又好得過小學雞幾多？
我諗緊有幾多狗公見到對方係靚女就唔放上黎，自己慢慢溝，豬扒、毒撚就放上黎俾人笑

成件事真係嘔心到極

道德撚

做咩要用隱藏回覆？
覺得咁樣好威？
你做緊果D係小學雞野咋ON9仔
根本唔使道唔道德，正常成熟思維既人都會覺得哩件事唔好玩兼ON9

成班小學雞

咁呢個又真
一定好多狗公搵食

根本係想像唔到咁多
而家俾人貼出黎果D肯定係冰山一角
背後唔知幾多狗公已經做緊野
你睇下FB而家幾多人"申請"帳號
睇中邊個就ADD對方，呃相呃電話

你老味連登個名變左用黎溝女，以前高登都唔會咁離譜

成班都戇撚柒鳩
乜撚都加member上去
最柒係釣人相果班柒頭
有ac好似好撚威咁周圍貼相
到底啲柒頭幾多歲先會做埋啲咁嘅野

no eye see

見到D死厹話咩會內疚

以前高登仔最多都係貼狗公D相出黎公審
我好記得08年之前如果有人無端端貼其他人張相上黎係會俾人屌幼稚ON9
但而家居然可以咁多人玩埋一份
到底連登有幾多小學雞？

其實po唔係問題
po撚埋人地個id出黎做乜鳩
隔離post仲要成埋小學雞

其實連仔搞加密功能對cd-rom好唔公平

唉

唉我訓先，希望會有人繼續屌下果班友，否則連登真係完全5P化
到時都唔知香港仲有咩論壇可以上

班連登仔笑人mk妹mk仔 自己咪又係
以前喺高登俾人撚狗咁玩 而家惡啦

一個連登ac都可以呃自拍
平時D 死mk／潮著中抗／相機狗 扮星探呃埋幾多蝦條可想而知

玩到好似啲5P仔 連登 同 5P 合作咁